開槍打死黑警

如果一個警察，見到有黑警扮暴徒，掟氣油彈，由於氣油彈係致命武器，警察打死黑警有罪嗎？

可能掟氣油彈全部都係差佬，否則真係會殺錯。

睇另一段片，似乎是氣槍，可能真係義士。